中企賀中共「建軍節」 貼美軍航艦照片

中國1日慶祝解放軍建軍節，但卻有響應跟風的中國企業出包，將海報上植入美、法、英、荷、義5國軍艦隊伍照片，引發中國網友強烈不滿，痛批該企業「居心何在」？

呢度點止美軍

P.s. old news....

美軍來了我帶路

中間果架咪係戴高樂

係

愛國